［手足比人篤灰］我地係幾時開始咁信黨媒同ppr狗

黨媒，我講緊蘋果立場以外
不嬲狗做野就唔撚會同人交代
佢地放出黎既風一定要保持懷疑態度
有無諗過點解親戚篤灰咁啱發生係國安後
有無諗過點解狗強調係有人報料，唔係佢地自己查

首先佢的確係比人篤但
我認為其他資料誤導成份好大

1.今次可能係國安主導，國安法比左狗無限大權力
可能係直接公安出手，講到明所有野都要跪，要咩資料都要比

2.佢地可能只要有手足既真名全寫就足以令佢插翼難飛

3.我相信知佢行程既人出賣佢機會好低，走得一定低調保密，你估係淺黃打卡咩，dse 影準考證咩

最後我想大家保持清醒，唔好比黨牽住走
今次可能係第一次國安行動